提議有咩工係幫到人有意義 利申讀緊護士但唔想做

Ptgf

施主 呢個問題要問你自己

PTBF

義工

救護員

免費雞

每日扶呀婆過馬路

朝八晚六義工

一星期番六日

彌敦道信和下面

得閒過泥旺角道天橋底見工

教練

救護主任
消防隊長